又話空姐係高尚職業

點解連屎都要抆

侍應可以有幾高尚？

抆屎best practice 既該一早加入空中waiter課程啦

無人話高尚

高級雞
精通多國語言的雞

醫生做肛門手術一樣玩屎，而家升lv同醫生同級喎

如果對方唔係肥佬係靚仔
屎眼都肯奶埋